{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054456",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 풀빌라식스"
    },
    "text": "プールヴィラオフィステル型スパペンションをご紹介します。 当ペンションは東海を眺望できるオーシャンビューの客室を提供し、波の音が聞ける最適な位置にあります。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00で、22時以降は事前連絡が必要です。 バーベキュー施設は、個別バーベキューと室内共用バーベキューが提供されます。 個別バーベキューは401号から603号まで利用可能で、宴会場は室内バーベキューのみ利用可能です。 401~403号、501~503号、601~603号客室のテラスではバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューを利用する場合、人数に関係なく追加料金として10,000ウォンをお支払いいただければご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、追加人数として追加料金が発生します。 401~403号、501~503号、601~603号の客室では8歳以上は20,000ウォン、7歳以下は10,000ウォンの料金をお支払いいただくことができ、24ヶ月未満は無料です。 A棟、B棟の客室では乳幼児を含めて30,000ウォンを払えば入室でき、36ヶ月未満は無料です。 個別プールはプールヴィラ棟のみで、ぬるま湯を利用する場合、4月から10月までは費用が70,000ウォンから50,000ウォンまで異なり、11月から4月までは10万ウォンで、7月と8月は無料です。 個別プールはプールヴィラ棟に位置し、1階の大きさは7m×2.3m、3階の大きさは6.3m×2.7m、4階の大きさは9.4m×2.7mです。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場が無料で提供され、402号、502号、602号では個別スパが利用でき、服装は自由購入に変更できず、夜10時まで利用可能です。 ペンション施設としては駐車場のみ提供され、個別スパは402号、502号、602号で利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラオフィステル型スパペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラオフィステル型スパペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは401号から603号までの客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、人数に関係なく追加料金として10,000ウォンをお支払いいただければご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加人数として追加料金が発生します。401~403号、501~503号、601~603号の客室では8歳以上は20,000ウォン、7歳以下は10,000ウォンの料金をお支払いいただくことができ、24ヶ月未満は無料です。A棟、B棟の客室では乳幼児を含めて30,000ウォンを払えば入室でき、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "個別プールはどの棟にありますか？",
            "answer": "個別プールはプールヴィラ棟に位置しています。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別プールの利用時間は4月から10月までは70,000ウォンから50,000ウォンまで異なり、11月から4月までは10万ウォンです。7月と8月は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "個別スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "個別スパは402号、502号、602号の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別スパの利用時間は夜10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 556
    }
}